Connect武警 文宣上綫了，請廣傳

有咩方法畀武警大哥睇到

大家唔支持connect武警？

有冇人畀到武警大哥睇

大家不關之武警大哥的待遇？

心*

佢哋外援嚟，人工會少過香港啲狗？

同埋佢哋啲愛國心仲癲過藍絲

人工幾多Who knows?
目的係提醒下佢地啪啫

港警無能 社會動蕩
衷心感謝祖國同胞無私派遣武警同志來港協助維持治安
看看這些由祖國人民血汗錢供養起來的精銳部隊
請不要再說中國政府和內地同胞一味榨取香港價值了

推